有無巴打睇開日文漫畫?

睇緊五等分花嫁
但日語程度真係遠遠未達標
一路睇一路查字典, 幾乎要兩星期先睇完一本有無巴打都一樣?

咁點解唔睇熟肉

通常一係睇生肉 一係睇英文
睇下邊邊出得快d

好睇咩

練日文

練日文用漫畫練？

有乜問題, 教科書日文偏向新聞/報紙用語

日常生活用語都係漫畫學得多D

你睇邊本教科書呀
好多都係教日常生活嫁wo

不是吧 拎本輕小說好過

追緊一套生肉漫畫
但無特別睇唔明

唔係有分架咩 你揀考試果d應該唔重日常？我見有d係另外推介一本做日常會話咁 我冇睇過唔係好知

用日文睇緊 Spy x famil
唔錯幾搞笑

想問巴打去邊度有得睇日文漫畫 bookwalker?

銅鑼灣sogo有間日文書店

N1?

真，使乜特別分咁多，有乜咪睇乜

好多唔洗錢任睇 鍾意咪呀馬自己買

成日喺google book down免費漫畫
見到好睇就課金買

睇下漫畫唔洗n1吧 n3 4都夠

係就係日常, 但學唔到口語

你玩9我咩

已過 主要都係自學
其實漫畫學應該都可以
不過初頭可能會辛苦啲 同埋練唔到聽果方面

有架 有本包埋碟有得聽 有埋假名比你跟住讀 仲會模擬埋唔同情況 幾正

我有N1不過睇日文漫畫都辛苦
都叫大概睇得明炸
太過口語反而難過書面語

你咩派